收N3DSLL

想收一部N3DSLL玩下PKM
請問有無人放呢??
唔洗改機
email: yipchun216@gmail.com

已覆email